聽朝0700大圍站塞東鐵!!

Tg group:

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

推

大圍塞咗真係唔使出九龍

請推❗️聽日7:00❗️
大圍站 7卡滿就去頭尾
無dress code 平時返工裝扮
最好帶口罩😷
Tg group: